\poemtitle{Dico sì}
\settowidth{\versewidth}{Dico sì all'amore e alla vita insieme,}
\begin{multicols}{2}
	\begin{verse}[\versewidth]
		
		Dico sì all'amore e alla vita insieme, \\
		dico sì al futuro che verrà. \\
		Dico sì a un amore che non ha confini \\
		dico sì a una nuova realtà. \\
		Dico sì al rispetto e alla comprensione, \\
		dico sì a un'eterna fedeltà. \\
		Dico sì a un amore che sarà fecondo, \\
		dico sì a quel figlio che verrà.
		
		{\itshape
			E ci saranno giorni tristi e giorni di felicità \\
			sarà importante stare insieme  \\
			ed affrontare la realtà \\
			fino alla fine della vita e poi per l'eternità \\
			e da Dio il nostro amore sgorgherà.
		}
		
		Dico sì all'amore e alla vita insieme, \\
		dico sì a una nuova realtà. \\
		Dico sì a un amore che sarà fecondo, \\
		dico sì a quel figlio che verrà.

		\textit{Rit.}
		
%		{\itshape
%			E ci saranno giorni tristi e giorni di felicità \\
%			sarà importante stare insieme ed affrontare la realtà \\
%			fino alla fine della vita e poi per l'eternità \\
%			e da Dio il nostro amore sgorgherà \\
%			fino alla fine della vita e poi per l'eternità \\
%			e da Dio il nostro amore sgorgherà.
%		}
		
	\end{verse}	
\end{multicols}
